終於有詠春仔打贏其他武術

完勝

完美示範咩叫入佢中路

一定要上擂台先發揮到詠春既最大用處

綠衫條友果啲叫武術？

fing春

睇完都唔知邊個係拳擊

係用家問題

佢只識擋左右
打中間呀嘛

玩到笑晒口咁

屌啦 對面條友拳拳無力
鬼佬一拳 我唔信個詠春仔擋到

詠春無敵

修船道呢

綠衫連四門都未識入就挑人機

詠春最強

睇幾多次都好撚正

咩係4門

有冇睇火影？

詠春仲可以打外星人

中咁多拳都唔訓低
鐵布衫定詠春

綠衫頭嗰幾下留曬力，點到即止wor，如果俾d力，fing春條友瞓低咗啦

肛門

Ok. So this is a very simple and very basic movement.

個綠衫咁樣背對對手轉身法
明顯唔係boxing